火牛應該買單12v定多12v

事關見到隻enermax revolution d.f 做緊特價

但係佢12v 分四條channel。

如果我顯卡好食電eg. 2-300w, 會唔會唔夠電？

除非你識用, 否則買單路12V最好....

買多路12V 要自計數

我就係唔知點計A x V = W?

以你隻牛計, 99K + 2080TI

底板用12V1
CPU用12V2, EPS有多就用埋12V3
GPU用12V4

另外呢隻牛玩唔到2 X 2080TI SLI

係
12V1 同 12V2 分別MAX 300W
12V3 同 12V4 分別MAX 420W

呢隻牛D綫材都幾古怪

睇佢官網
3個8pin EPS 窿, 得兩條8pin EPS 綫
3個8pin PCIE 窿, 得兩條8pin PCIE 綫
4個SATA/molex 窿, 得兩條SATA綫 加一條molex 綫

依家應該用單路火牛
因為大火數單路12V
可以避免唔會因為其中一個零件太大火數
而令火牛啟動保護機制
自動斷電嘅情況

顯卡最多咪食你30W

都係15左右
U盤3w
老黃刀功真厲害